唔訓既你 而家做緊咩野？

我得閒

等緊沖涼

日日走堂 行屍走肉

淡季

失戀？

說好的話我知

繼續上連登

（話）

抵我繼續嬲

覆我覆我

秋黎也秋去

唔去了

咁你想點樣先？

R下水吹

吹乜???乜都可以吹

近排變左黑氣石

講今日有咩開心野

今日去左試新包 朋友介紹

食評呢
我就試左魚柳早餐
幾正

我唔是去M記試 係好似時新個D細鋪
只係試左一個唔敢推介被人住

好食一樣就夠
好多細鋪都係咁
一叫其他野食就

多人到呢

諗緊前路....唔知有無爸打絲打知道邊行有前景，醫生，律師，工程，IT除外

紀律部隊

我無試招牌野 去左試蝦堡 因為個哥仔話唔係成日有課